%@Auteur: François Meria\par
\begin{enumerate}[label=\arabic{*}.]
    \item Construire une droite $(d_1)$ puis deux points $A$ et $B$ sachant que $A\notin (d_1)$ et $B\in (d_1)$.
    \item Construire la droite $(d_2)$ perpendiculaire à $(d_1)$ passant par $A$.
    \item Construire la droite $(d_3)$ parallèle à $(d_2)$ passant par
    $B$.
    \item Que peut-on dire des droites $(d_2)$ et $(d_3)$? \\
    Justifier en recopiant et en complétant le texte suivant: \\
\begin{center}
    \begin{tabularx}{0.97\textwidth}{|X|}
    \hline \\
    Les droites $(d_2)$ et $(d_3)$ sont \ \dotfill \\
    de plus la droite $(d_2)$ est \ \dotfill \ à la droite $(d_1)$ \ \dotfill\\
    donc les droites $(d_2)$ et $(d_3)$ \ \dotfill \\
    \\
    \hline
    \end{tabularx}
\end{center}
\end{enumerate}